唔好俾自己麻木！大家一齊進化

請大家一齊發表：
以下係一些綜合：
___________________________________
黑警「真包抄」時期已經到臨

深水埗 對家轉用突擊加包抄內街形式拉人，同傳聞中「拉曬拉到冇人為止」不謀而合
星期六上環中環好可能係前線，內街非常多。
對家非常可能係內街突擊衝出黎包抄拉人。
加上中上環地方細，三條大路一封＋內街突擊，一定死傷慘重。________________________________________________
各位手足請諗定對策，一定唔可以輕敵。
勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

總結：
「狗車黎緊，快d起路障」= 送頭
「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」= 魚蛋戰術
______________________________________________________
每晚十點節目，短短幾日已經進化

夜晚十點，大家可以嘅就落樓下，喺區內定個位集合，喺自已小區/屋邨巡遊式嗌口號，唔方便落嘅就繼續喺窗邊參與。其實好多人喺屋企都唔知自己嗰區原來喺咁多黃絲，巡遊式可以凝聚小區力量之餘又可以鎮一鎮啲藍，如果全港屋邨/小區都有巡邏隊伍而人數有返咁上下，震撼性唔低於百萬人大遊行。香港再次領先全球。

提一提，人多聲大，始終有人要早休息，嗌到22:30就差唔多可以停，日日巡遊，直至落實五大訴求！
_______________________________________________________
原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

就係rain cover
__________________________________________________
大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

______________________________________________________

先睇下魚蛋呢條片

麻包袋